需要防身武器嘅，不如掛枝中國國旗

同中國國徽做盾牌一樣道理，雖然唔知有咩效果，但依家嘅香港就係荒謬到咩都值得試吓......

用特衰旗都唔好用支那旗. 你估你白衫做乜都得?